"use strict";(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[17282],{17282:e=>{e.exports=JSON.parse('{"entries":[{"type":1,"slug":"can-i-smoke-in-the-hostel","s1":"Doh\xe1nyozni akarok","s2":"Hol tudok doh\xe1nyozni","s3":"Szeretn\xe9k egy cigarett\xe1t","s4":"Doh\xe1nyozhatok dope -t","s5":"Doh\xe1nyozhatok f\xfcvet","s6":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableQuestion":"Doh\xe1nyozhatok a hostelben?","humanReadableAnswer":"A doh\xe1nyz\xe1s a hostel egyetlen ter\xfclet\xe9n sem enged\xe9lyezett, ide\xe9rtve a szob\xe1kat \xe9s a k\xf6z\xf6s teraszokat is. <br> <br>\\n\\nEzt a politik\xe1t szigor\xfaan v\xe9grehajtj\xe1k, \xe9s a vend\xe9geket, akik nem tudj\xe1k k\xf6vetni, felk\xe9rik a t\xe1voz\xe1sra. Meg\xe9rtj\xfck, hogy ez a politika val\xf3sz\xednűleg nem felel meg mindenkinek, ez\xe9rt azt k\xe9rj\xfck, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt vel\xfcnk tart\xf3zkod\xe1st foglalna le.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel szab\xe1lyai"},{"type":1,"slug":"can-i-vape-in-the-hostel","s1":"Hol tudok vape","s2":"Vape akarok","humanReadableQuestion":"Lehetek vape a hostelben?","humanReadableAnswer":"Megengedett, hogy a k\xf6z\xf6s szoba terasz\xe1n vagy a saj\xe1t szob\xe1j\xe1nak erk\xe9ly\xe9n (ahol rendelkez\xe9sre \xe1ll) vape. K\xe9rj\xfck, ne v\xe1lasszon be a hostelbe.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel szab\xe1lyai"},{"type":1,"slug":"can-i-smoke-cannabis","s1":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableQuestion":"Doh\xe1nyzhatok kannabiszot?","humanReadableAnswer":"A kannabist csak jogi m\xf3don \xe9rt\xe9kes\xedtik orvosi vagy ipari felhaszn\xe1l\xe1sra. A hostelben a kannabisz doh\xe1nyz\xe1s\xe1t szigor\xfaan tilos, \xe9s azt k\xe9rj\xfck, hogy ne hozzon kannabiszot a hostelbe, \xe9s ne doh\xe1nyozzon a k\xf6rnyező ter\xfcleten.  Meg\xe9rtj\xfck, hogy ez a politika val\xf3sz\xednűleg nem felel meg mindenkinek, ez\xe9rt azt k\xe9rj\xfck, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt vel\xfcnk tart\xf3zkod\xe1st foglalna le.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel szab\xe1lyai"},{"type":1,"slug":"can-i-bring-my-own-alcohol","s1":"saj\xe1t alkohol","s2":"Hozhatom a saj\xe1t booze -t","s3":"Van -e a hostelnek bornyit\xf3ja?","s4":"V\xe1s\xe1roljon saj\xe1t alkoholt","s5":"igyon saj\xe1t alkoholt","s6":"Igya meg a saj\xe1t alkoholomat","humanReadableQuestion":"Hozhatom a saj\xe1t alkoholomat?","humanReadableAnswer":"Arra k\xe9rj\xfck, hogy a vend\xe9gek ne hozz\xe1k a hostelen k\xedv\xfcl v\xe1s\xe1rolt alkoholt a hostelbe, \xe9s nem fogyasztj\xe1k el azt a helyis\xe9gekben. <br> <br>\\n\\nEzt a politik\xe1t szigor\xfaan v\xe9grehajtj\xe1k, \xe9s a vend\xe9geket, akik nem tudj\xe1k k\xf6vetni, felk\xe9rik a t\xe1voz\xe1sra. Meg\xe9rtj\xfck, hogy ez a politika val\xf3sz\xednűleg nem felel meg mindenkinek, ez\xe9rt azt k\xe9rj\xfck, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt vel\xfcnk tart\xf3zkod\xe1st foglalna le.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel szab\xe1lyai"},{"type":1,"slug":"when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean","s1":"Mikor kell a zajkorl\xe1toz\xe1st","s2":"Mikor kell abbahagyni a zajt","s3":"Mikor kell cs\xf6kkentenie a zajt","humanReadableQuestion":"Mikor kezdődik a zajkorl\xe1toz\xe1s, \xe9s mit jelent ez?","humanReadableAnswer":"Positano v\xe1ros\xe1nak zajkorl\xe1toz\xe1sa van, amely \xe9jf\xe9lkor kezdődik, amelyet a helyi rend\xf5rs\xe9g hajt v\xe9gre. A hostelnek a zajkorl\xe1toz\xe1sa 11: 45 -kor kezdődik, amikor felk\xe9rj\xfck a vend\xe9geket, hogy tarts\xe1k fenn a besz\xe9lget\xe9si k\xf6tetet \xe9s kapcsolj\xe1k ki a zen\xe9t. <br> <br>\\n\\nHa egy vend\xe9g nem tudja k\xf6vetni a hostel zajkorl\xe1toz\xe1sait, k\xe9rhetj\xfck őket, hogy t\xe1vozzanak. Meg\xe9rtj\xfck, hogy a zajkorl\xe1toz\xe1sok nem felelnek meg mindenkinek, ez\xe9rt azt k\xe9rj\xfck, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt vel\xfcnk tart\xf3zkod\xe1st foglalna le.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel szab\xe1lyai"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"J\xe1tszhatok zen\xe9lni","s2":"Mikor kell le\xe1ll\xedtania a zen\xe9t","s3":"Mikor kell kikapcsolnia a zen\xe9t","s4":"Mikor hagyjon abba a zen\xe9t","s5":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableQuestion":"J\xe1tszhatunk zen\xe9lni, \xe9s ha igen, mikor \xe9jszaka?","humanReadableAnswer":"A zen\xe9t 23: 45 -ig lehet lej\xe1tszani. Ezen idő ut\xe1n a Positano v\xe1rosh\xe1za zajkorl\xe1toz\xe1ssal rendelkezik. Mik\xf6zben meg\xe9rtj\xfck, hogy egyes vend\xe9gek ezen idő ut\xe1n csendben akarnak zen\xe9lni, h\xe1rom okb\xf3l nem engedhetj\xfck meg: \\n\\n1) A csendes zene gyakran hangosabban a hangosabb besz\xe9lget\xe9shez vezet; <br>\\n2) Amit egy ember csendesnek tart, m\xe1soknak nem lehet ilyennek tekinteni, k\xfcl\xf6n\xf6sen az alkoholfogyaszt\xe1s ut\xe1n; \xe9s <br> \\n3) A csendes zene az idő m\xfal\xe1s\xe1val fokozatosan fordulhat elő. Ezt a politik\xe1t v\xe9grehajtjuk, \xe9s felk\xe9rhetj\xfck a vend\xe9geket, hogy t\xe1vozzanak, ha nem tudj\xe1k k\xf6vetni. <br> <br> \\n\\nHa egy vend\xe9g nem tudja k\xf6vetni a hostel zajkorl\xe1toz\xe1sait, k\xe9rhetj\xfck őket, hogy t\xe1vozzanak. Meg\xe9rtj\xfck, hogy a zajkorl\xe1toz\xe1sok nem felelnek meg mindenkinek, ez\xe9rt azt k\xe9rj\xfck, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt vel\xfcnk tart\xf3zkod\xe1st foglalna le.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel szab\xe1lyai"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s2":"Mikor kell le\xe1ll\xedtania a hangsz\xf3r\xf3t","s3":"Mikor kell kikapcsolnia a hangsz\xf3r\xf3t","s4":"Mikor kell cs\xf6kkentenie a hangsz\xf3r\xf3 mennyis\xe9g\xe9t","humanReadableQuestion":"J\xe1tszhatunk -e egy hangsz\xf3r\xf3n kereszt\xfcl, \xe9s ha igen, mikor \xe9jszaka?","humanReadableAnswer":"A zen\xe9t 23: 45 -ig lehet lej\xe1tszani. Ezen idő ut\xe1n a Positano v\xe1rosh\xe1za zajkorl\xe1toz\xe1ssal rendelkezik. Mik\xf6zben meg\xe9rtj\xfck, hogy egyes vend\xe9gek ezen idő ut\xe1n csendben akarnak zen\xe9lni, h\xe1rom okb\xf3l nem engedhetj\xfck meg: \\n\\n1) A csendes zene gyakran hangosabban a hangosabb besz\xe9lget\xe9shez vezet; <br>\\n2) Amit egy ember csendesnek tart, m\xe1soknak nem lehet ilyennek tekinteni, k\xfcl\xf6n\xf6sen az alkoholfogyaszt\xe1s ut\xe1n; \xe9s <br> \\n3) A csendes zene az idő m\xfal\xe1s\xe1val fokozatosan fordulhat elő. Ezt a politik\xe1t v\xe9grehajtjuk, \xe9s felk\xe9rhetj\xfck a vend\xe9geket, hogy t\xe1vozzanak, ha nem tudj\xe1k k\xf6vetni. <br> <br> \\n\\nHa egy vend\xe9g nem tudja k\xf6vetni a hostel zajkorl\xe1toz\xe1sait, k\xe9rhetj\xfck őket, hogy t\xe1vozzanak. Meg\xe9rtj\xfck, hogy a zajkorl\xe1toz\xe1sok nem felelnek meg mindenkinek, ez\xe9rt azt k\xe9rj\xfck, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt vel\xfcnk tart\xf3zkod\xe1st foglalna le.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel szab\xe1lyai"},{"type":1,"slug":"can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight","s1":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s2":"A fed\xe9lzet \xe9jf\xe9l ut\xe1n z\xe1rva","s3":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableQuestion":"Haszn\xe1lhatjuk a k\xf6z\xf6ss\xe9gi teraszot \xe9jf\xe9l ut\xe1n?","humanReadableAnswer":"A vend\xe9gek sz\xedvesen haszn\xe1lj\xe1k a k\xf6z\xf6ss\xe9gi teraszot b\xe1rmikor, mindaddig, am\xedg betartj\xe1k a hostel szab\xe1lyait. Ha k\xe9ts\xe9gei vannak ezeknek a szab\xe1lyoknak, akkor ellenőrizheti a hostel \xe1ltal biztos\xedtott szab\xe1lyok list\xe1j\xe1t. <br> <br>\\n\\nHa egy vend\xe9g nem tudja k\xf6vetni a hostel zajkorl\xe1toz\xe1sait, k\xe9rhetj\xfck őket, hogy t\xe1vozzanak. Meg\xe9rtj\xfck, hogy a zajkorl\xe1toz\xe1sok nem felelnek meg mindenkinek, ez\xe9rt azt k\xe9rj\xfck, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt vel\xfcnk tart\xf3zkod\xe1st foglalna le.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel szab\xe1lyai"},{"type":1,"slug":"when-does-the-bar-close","s1":"b\xe1r z\xe1rja be","s2":"\xdcgyv\xe9d utols\xf3 megrendel\xe9sei","s3":"Mennyi az utols\xf3 megrendel\xe9s","s4":"Mikor z\xe1r be a b\xe1r","s5":"Mikor z\xe1r be a b\xe1r","s6":"Mikor vannak az utols\xf3 megrendel\xe9sek","humanReadableQuestion":"Mikor z\xe1r be a s\xe1v?","humanReadableAnswer":"A hostel enged\xe9llyel rendelkezik, hogy italokat szolg\xe1ljon fel a nap 24 \xf3r\xe1j\xe1ban, de \xe1ltal\xe1ban az utols\xf3 megrendel\xe9seket d\xe9lut\xe1n 11: 30-kor h\xedvjuk fel a v\xe1ros zajkorl\xe1toz\xe1sa előtt, 23: 45-kor. Ez seg\xedt nek\xfcnk a v\xe1ros elő\xedr\xe1sainak betart\xe1s\xe1ban, \xe9s kiel\xe9g\xedti a vend\xe9gek ig\xe9nyeit is, akik \xe9jf\xe9l ut\xe1n aludni akarnak. Ha k\xe9sőbb \xe9jszaka szeretne inni, megl\xe1togathatja az egyik tengerparti b\xe1rot vagy a fő strandon tal\xe1lhat\xf3 \xe9jszakai klubot, amelyek nem tartoznak ugyanazon zajkorl\xe1toz\xe1snak, \xe9s ezen idő ut\xe1n nyitva maradhatnak. <br> <br>\\n\\nHa egy vend\xe9g nem tudja k\xf6vetni a hostel zajkorl\xe1toz\xe1sait, k\xe9rhetj\xfck őket, hogy t\xe1vozzanak. Meg\xe9rtj\xfck, hogy a zajkorl\xe1toz\xe1sok nem felelnek meg mindenkinek, ez\xe9rt azt k\xe9rj\xfck, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt vel\xfcnk tart\xf3zkod\xe1st foglalna le.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel szab\xe1lyai"},{"type":1,"slug":"how-can-i-buy-drinks","s1":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s2":"Mennyibe ker\xfcl az italok","s3":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s4":"kamat\xe1rak","s5":"hol lehet inni italokat","s6":"Szeretn\xe9k v\xe1s\xe1rolni egy italt a b\xe1rb\xf3l","humanReadableQuestion":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableAnswer":"H\xe1rom m\xf3don kell fizetni az italok\xe9rt a hostelben: <br> <br>\\n\\n1. V\xe1s\xe1roljon egy \xe9tkez\xe9si tervet, amely italokat tartalmaz. <br>\\n2. Fizessen az italok\xe9rt k\xe9szp\xe9nzben 20% -os kedvezm\xe9nyt. <br>\\n3. Rendelje meg \xe9s fizessen az italok\xe9rt k\xe1rty\xe1nk\xe9nt."},{"type":1,"slug":"where-can-i-find-the-bar-menu","s1":"hol tal\xe1lom meg a s\xe1v men\xfct","s2":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s3":"Szeretn\xe9m megn\xe9zni a b\xe1r men\xfcj\xe9t","s4":"Nem tal\xe1lom a Bar men\xfct","humanReadableQuestion":"Hol tal\xe1lom meg a b\xe1r men\xfct?","humanReadableAnswer":"K\xe9rj\xfck, olvassa el az al\xe1bbi s\xe1v men\xfct.  Ha meg szeretn\xe9 osztani a men\xfct, akkor csak mutassa meg a t\xf6bbi vend\xe9gnek a men\xfc jobb felső sark\xe1ban tal\xe1lhat\xf3 QR-k\xf3dot.","link1":"/en/bar-menu","linkText1":"B\xe1r men\xfc"},{"type":1,"slug":"what-rules-does-the-hostel-have","s1":"Mik a hostel szab\xe1lyai","s2":"Azt hiszem, t\xfal sok szab\xe1ly van","s3":"Mi\xe9rt van a hostelnek h\xfclye szab\xe1lyai?","s4":"Mi\xe9rt van olyan sok szab\xe1ly?","s5":"Mi\xe9rt sok szab\xe1ly","humanReadableQuestion":"Milyen szab\xe1lyok vannak a hostelnek?","humanReadableAnswer":"Van egy sor szab\xe1lyunk, amelyek biztos\xedtj\xe1k az \xf6sszes vend\xe9g biztons\xe1g\xe1t \xe9s \xe9lvezet\xe9t. Ezek a szab\xe1lyok azt is biztos\xedtj\xe1k, hogy t\xf6rv\xe9nyesen megfelelj\xfcnk. N\xe9zze meg a FUTHER r\xe9szleteinek szab\xe1lyaink list\xe1j\xe1t. <br> <br>\\n\\nHa egy vend\xe9g nem tudja betartani egy vagy t\xf6bb szab\xe1lyunkat, k\xe9rhetj\xfck őket, hogy t\xe1vozzanak. Meg\xe9rtj\xfck, hogy a szab\xe1lyaink nem mindenki sz\xe1m\xe1ra elfogadhat\xf3k, ez\xe9rt azt k\xe9rj\xfck, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt vel\xfcnk tart\xf3zkod\xe1st foglalna.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel szab\xe1lyai"},{"type":1,"slug":"what-happens-if-i-break-hostel-rules","s1":"k\xe9rte, hogy t\xe1vozzon","s2":"Valaki megs\xe9rtette a hostel szab\xe1lyait","s3":"Megt\xf6rtem a hostel szab\xe1lyait","humanReadableQuestion":"Mi t\xf6rt\xe9nik, ha megs\xe9rtem a hostel szab\xe1lyokat?","humanReadableAnswer":"A hostel\xfcnkben a vend\xe9geinkre t\xe1maszkodunk, hogy betarts\xe1k a hat\xe1lyban l\xe9vő szab\xe1lyokat \xe9s rendeleteket, hogy biztos\xedts\xe1k az \xf6sszes vend\xe9g biztons\xe1g\xe1t \xe9s k\xe9nyelm\xe9t. B\xedzunk benne, hogy vend\xe9geink megteszik a r\xe9sz\xfcket egy tiszteletteljes \xe9s rendezett k\xf6rnyezet fenntart\xe1sa \xe9rdek\xe9ben. Ha azonban egy vend\xe9g bebizony\xedtja, hogy nem k\xf6veti a hostel szab\xe1lyait, akkor k\xe9rhetj\xfck őket, hogy t\xe1vozzanak, hogy megv\xe9dj\xe9k m\xe1s vend\xe9gek j\xf3l\xe9t\xe9t \xe9s a hostel \xe1ltal\xe1nos műk\xf6d\xe9s\xe9t. K\xf6sz\xf6nj\xfck meg\xe9rt\xe9s\xe9t \xe9s egy\xfcttműk\xf6d\xe9s\xe9t.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel szab\xe1lyai"},{"type":1,"slug":"is-the-hostel-s-water-drinkable","s1":"inni tudok a vizet","s2":"a hostelek v\xedzi iv\xf3helye","s3":"A v\xedz rendben van -e inni","humanReadableQuestion":"A hostel v\xedz iszik?","humanReadableAnswer":"A hostel csapv\xedz\xe9t biztons\xe1gosan inni.  Biztons\xe1gos inni, ahogyan azt a Hostel -t sz\xe1ll\xedt\xf3 v\xedzipari t\xe1rsas\xe1g sz\xe1ll\xedtja.  A hostel azonban szűri a kapott vizet, jav\xedtva annak minős\xe9g\xe9t \xe9s cs\xf6kkentve annak kem\xe9nys\xe9g\xe9t. <br> <br>  \\n\\nAz \xd6n k\xe9nyelme \xe9rdek\xe9ben a b\xe1r ter\xfclet\xe9n iv\xf3v\xedzzel felszerelt v\xedzhűtőt is tartunk."},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-fridge","s1":"Haszn\xe1lhatok hűtőszekr\xe9nyt","s2":"Hol van a k\xf6z\xf6ss\xe9gi hűtőszekr\xe9ny","s3":"Van -e hűtőszekr\xe9ny a vend\xe9gek sz\xe1m\xe1ra","humanReadableQuestion":"Hol van a hostel hűtőszekr\xe9ny?","humanReadableAnswer":"A hostelnek van egy hűtőszekr\xe9nye a vend\xe9gek sz\xe1m\xe1ra, \xe9s k\xe9pes t\xe1rolni a romland\xf3 t\xe1rgyakat.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"where-is-the-guest-kitchen","s1":"Haszn\xe1lhatom a konyh\xe1t","s2":"Hol van a k\xf6z\xf6ss\xe9gi konyha","s3":"Van -e konyha a vend\xe9gek sz\xe1m\xe1ra","humanReadableQuestion":"Hol van a vend\xe9gkonyha?","humanReadableAnswer":"A hostelnek nincs el\xe9rhetős\xe9ge a vend\xe9gek sz\xe1m\xe1ra. Biztos\xedthatunk azonban t\xe1ny\xe9rokat, k\xe9seket \xe9s vill\xe1kat, s\xf3t \xe9s borsot, valamint mikrohull\xe1m\xfa s\xfctőt az \xe9telek felmeleg\xedt\xe9s\xe9hez. K\xe9r\xe9sre forr\xf3 vizet is biztos\xedthatunk. K\xe9rj\xfck, tudassa vel\xfcnk, ha seg\xedts\xe9gre van sz\xfcks\xe9ge, vagy b\xe1rmilyen k\xfcl\xf6nleges k\xe9r\xe9ssel rendelkezik.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle","s1":"\xfajrahasznos\xedtja a hostel","s2":"elv\xe1lasztja -e a szemetet","humanReadableQuestion":"A hostel elv\xe1lasztja -e a szemetet/\xfajrahasznos\xedtja?","humanReadableAnswer":"Igen, van egy rendszer\xfcnk a hullad\xe9k megfelelő megoszt\xe1s\xe1ra \xe9s eloszl\xe1s\xe1ra. Az \xf6sszes szemetet az \xf6t kateg\xf3ria egyik\xe9re osztj\xe1k: pap\xedr, műanyag, \xfcveg/palackok, organikus \xe9s egy\xe9b. Ha ilyen m\xf3don elv\xe1lasztjuk a hullad\xe9kunkat, akkor a lehető legnagyobb m\xe9rt\xe9kben \xfajrahasznos\xedthatjuk \xe9s cs\xf6kkenthetj\xfck a k\xf6rnyezetre gyakorolt ​​hat\xe1st. K\xf6sz\xf6nj\xfck az egy\xfcttműk\xf6d\xe9st abban, hogy seg\xedtsen nek\xfcnk a tiszta \xe9s fenntarthat\xf3 hostel fenntart\xe1s\xe1ban."},{"type":1,"slug":"where-can-i-put-my-rubbish","s1":"Mit tehetek a hullad\xe9kommal","s2":"Hol van egy kuka","s3":"Hol van egy szem\xe9tkos\xe1r","s4":"el akarom dobni a szem\xe9temet","s5":"Szem\xe9t akarok dobni","humanReadableQuestion":"Hov\xe1 tehetem a szem\xe9temet?","humanReadableAnswer":"H\xe1rom lehetős\xe9g van a hullad\xe9k \xe1rtalmatlan\xedt\xe1s\xe1ra a hostelben: <br> <br>\\n\\n1. A k\xf6z\xf6ss\xe9gi terasznak vannak tart\xe1lyok. <br>\\n2. <br>\\n3. Ha seg\xedts\xe9gre van sz\xfcks\xe9ge a nagy vagy neh\xe9z t\xe1rgyak \xe1rtalmatlan\xedt\xe1s\xe1nak, akkor \xe1tadhatja azokat a szem\xe9lyzetnek, \xe9s mi gondoskodunk r\xf3la. <br> <br>\\n\\nK\xf6sz\xf6nj\xfck, hogy seg\xedtett nek\xfcnk a hostel tiszta \xe9s rendezett megőrz\xe9s\xe9ben."},{"type":1,"slug":"can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel","s1":"Hozhatok egy bar\xe1tot, hogy ell\xe1togasson a hostelbe","s2":"Hozhatok egy l\xe1togat\xf3t","s3":"Megl\xe1togathatj\xe1k -e a sz\xfcleim a hostelt","s4":"Tud valaki megl\xe1togatni","s5":"L\xe1togathat -e egy bar\xe1tom","s6":"L\xe1togasson el egy bar\xe1tra a hostelbe","humanReadableQuestion":"Hozhatok egy bar\xe1tot / rokon\xe1t / stb. A hostelbe?","humanReadableAnswer":"Priorit\xe1ss\xe1 tessz\xfck vend\xe9geink biztons\xe1g\xe1t \xe9s biztons\xe1g\xe1t. <br> <br>\\n\\nEz azt jelenti, hogy csak a regisztr\xe1lt vend\xe9gek vannak a helysz\xednen, \xe9s felm\xe9rik kompetenci\xe1jukat, hogy folyamatosan a helyis\xe9gben legyenek. Ennek eredm\xe9nyek\xe9nt nem tudjuk befogadni azokat az embereket, akik nem tart\xf3zkodnak a hostelben, ide\xe9rtve a reggeli, a b\xe1rban italok vagy m\xe1s napi hosteling szolg\xe1ltat\xe1sok biztos\xedt\xe1s\xe1t.  Ennek a politik\xe1nak al\xe1t\xe1maszt\xe1s\xe1ra azt k\xe9rj\xfck, hogy vend\xe9geink ne hozz\xe1k be a nem j\xf3 l\xe1togat\xf3kat a hostelbe, \xe9s ezt a politik\xe1t szigor\xfaan \xe9rv\xe9nyes\xedtj\xfck. \\n\\nHa egy vend\xe9g nem tudja k\xf6vetni ezt a politik\xe1t, k\xe9rhetj\xfck őket, hogy t\xe1vozzanak. Meg\xe9rtj\xfck, hogy ez a politika nem mindenki sz\xe1m\xe1ra elfogadhat\xf3, ez\xe9rt k\xe9rj\xfck, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt vel\xfcnk tart\xf3zkod\xe1st foglalna. <br> <br>\\n\\nK\xf6sz\xf6nj\xfck meg\xe9rt\xe9s\xe9t \xe9s egy\xfcttműk\xf6d\xe9s\xe9t a hostel\xfcnk biztons\xe1g\xe1nak \xe9s biztons\xe1g\xe1nak fenntart\xe1s\xe1ban.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel szab\xe1lyai"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi","s1":"Hogyan szervezhetek taxit","s2":"Hogyan foglalhatok egy taxit","s3":"Hogyan tudok felvenni a kapcsolatot a taxival","s4":"Hogyan tal\xe1lok taxit","s5":"Hogyan \xfctemezhetek egy taxit","humanReadableQuestion":"Hogyan rendelhetek taxit?","humanReadableAnswer":"Taxi k\xe9r\xe9s\xe9hez a WhatsApp seg\xedts\xe9g\xe9vel vegye fel a kapcsolatot a k\xf6vetkező sz\xe1mmal angol vagy olaszul: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-2","s1":"Hostel szervezzen egy taxit","s2":"Hostel foglaljon egy taxit","s3":"Hostel kapcsolatfelv\xe9teli taxival","s4":"Hostel Keressen egy taxit","s5":"hostel \xfctemterv taxi","humanReadableQuestion":"Hogyan rendelhetek taxit?","humanReadableAnswer":"Taxi k\xe9r\xe9s\xe9hez a WhatsApp seg\xedts\xe9g\xe9vel vegye fel a kapcsolatot a k\xf6vetkező sz\xe1mmal angol vagy olaszul: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-3","s1":"Hostel szervezzen egy taxit","s2":"Lehet -e a hostel taxik","s3":"A hostel kapcsolatba l\xe9phet -e a taxival","s4":"Megtal\xe1lhat egy taxit a sz\xe1llod\xe1ban","s5":"Taxit \xfctemezhet a hostelben","humanReadableQuestion":"Hogyan rendelhetek taxit?","humanReadableAnswer":"Taxi k\xe9r\xe9s\xe9hez a WhatsApp seg\xedts\xe9g\xe9vel vegye fel a kapcsolatot a k\xf6vetkező sz\xe1mmal angol vagy olaszul: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-4","s1":"Szeretn\xe9k egy taxit szervezni","s2":"Szeretn\xe9k egy taxit foglalni","s3":"Vegye a kapcsolatot a taxival","s4":"Szeretn\xe9k egy taxit tal\xe1lni","s5":"Szeretn\xe9k egy taxit \xfctemezni","s6":"taxit akarok","humanReadableQuestion":"Hogyan rendelhetek taxit?","humanReadableAnswer":"Taxi k\xe9r\xe9s\xe9hez a WhatsApp seg\xedts\xe9g\xe9vel vegye fel a kapcsolatot a k\xf6vetkező sz\xe1mmal angol vagy olaszul: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-laundrette","s1":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s2":"Hogyan moshatom meg a ruh\xe1mat","s3":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s4":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s5":"Hogyan tudom megtenni a ruh\xe1mat","humanReadableQuestion":"Hol van a legk\xf6zelebbi mosoda?","humanReadableAnswer":"A hostel\xfcnkh\xf6z legk\xf6zelebbi mosod\xe1t L\'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina \xe9s C. SAS n\xe9ven h\xedvj\xe1k, \xe9s 350 m\xe9terre vagy 1150 m\xe9terre tal\xe1lhat\xf3 a hosteltől. A mosodai nyitvatart\xe1si \xf3r\xe1k eg\xe9sz \xe9vben v\xe1ltozhatnak, ez\xe9rt javasoljuk, hogy ellenőrizze a Google Business list\xe1j\xe1nak legfrissebb inform\xe1ci\xf3kat. Az egyik k\xe9nyelmes lehetős\xe9g a mosod\xe1nak haszn\xe1latakor az, ha eldobja a ruh\xe1j\xe1t, menjen ki a napra, majd a nap v\xe9g\xe9n \xf6sszegyűjtse. A mosodai szem\xe9lyzet mossa, sz\xe1r\xedtja \xe9s csomagolja a ruh\xe1j\xe1t. Mik\xf6zben p\xe9nzt takar\xedthat meg, ha a ruh\xe1it mossa, a mosodai g\xe9pek \xe1ltal\xe1ban elfoglaltak, teh\xe1t k\xe9nyelmesebb lehet, ha a szem\xe9lyzet gondoskodik az \xd6n mosod\xe1j\xe1r\xf3l.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText1":"\xdatmutat\xe1sok \xe9s nyitvatart\xe1si idő: mosodai"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-s-washing-machine","s1":"Hol van a mos\xf3g\xe9p","s2":"Hol moshatj\xe1k meg a vend\xe9geket a ruh\xe1juk","s3":"Hol van a vend\xe9g mos\xf3g\xe9p","s4":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s5":"Hogyan moshatok ruh\xe1kat","s6":"Ruh\xe1kat akarok mosni","humanReadableQuestion":"Hol van a hostel mos\xf3g\xe9pe?","humanReadableAnswer":"A hirdetett l\xe9tes\xedtm\xe9nyek list\xe1j\xe1nak megfelelően a hostelnek nincs mosodai l\xe9tes\xedtm\xe9nye a helysz\xednen.  Ennek oka a korl\xe1tozott hely a mos\xe1s \xe9s a sz\xe1r\xedt\xf3 l\xe9tes\xedtm\xe9nyek sz\xe1m\xe1ra. <br> <br>\\n\\nA legk\xf6zelebbi mosoda 350 m\xe9teren bel\xfcl vagy 1150 l\xe1bnyira tal\xe1lhat\xf3 a hosteltől.  Ezt nevezik L\'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina \xe9s C. SAS, \xe9s 350 m\xe9terre vagy 1150 m\xe9terre tal\xe1lhat\xf3 a hosteltől. A mosodai nyitvatart\xe1si \xf3r\xe1k eg\xe9sz \xe9vben v\xe1ltozhatnak, ez\xe9rt javasoljuk, hogy ellenőrizze a Google Business list\xe1j\xe1nak legfrissebb inform\xe1ci\xf3kat. Az egyik k\xe9nyelmes lehetős\xe9g a mosod\xe1nak haszn\xe1latakor az, ha eldobja a ruh\xe1j\xe1t, menjen ki a napra, majd a nap v\xe9g\xe9n \xf6sszegyűjtse. A mosodai szem\xe9lyzet mossa, sz\xe1r\xedtja \xe9s csomagolja a ruh\xe1j\xe1t. Mik\xf6zben p\xe9nzt takar\xedthat meg, ha a ruh\xe1it mossa, a mosodai g\xe9pek \xe1ltal\xe1ban elfoglaltak, teh\xe1t k\xe9nyelmesebb lehet, ha a szem\xe9lyzet gondoskodik az \xd6n mosod\xe1j\xe1r\xf3l. K\xf6sz\xf6nj\xfck, hogy megfontoltad ezt a lehetős\xe9get a vel\xfcnk val\xf3 tart\xf3zkod\xe1s sor\xe1n. <br> <br>\\n\\nK\xf6sz\xf6n\xf6m a meg\xe9rt\xe9s\xe9t.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek","link2":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText2":"\xdatmutat\xe1sok \xe9s nyitvatart\xe1si idő: mosodai"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-towel","s1":"Hol l\xf3ghatok t\xf6r\xfclk\xf6zőt sz\xe1r\xedtani","s2":"Hol tudj\xe1k kisz\xe1r\xedtani a vend\xe9geket a t\xf6r\xfclk\xf6zőiket","s3":"Hogyan sz\xe1r\xedthatom meg a t\xf6r\xfclk\xf6zőmet","s4":"Sz\xe1razni akarom a t\xf6r\xfclk\xf6zőmet","humanReadableQuestion":"Hol sz\xe1r\xedthatom meg a t\xf6r\xfclk\xf6zőmet?","humanReadableAnswer":"Ha megsz\xe1radni kell a t\xf6r\xfclk\xf6zőt, akkor van n\xe9h\xe1ny lehetős\xe9g, amelyet figyelembe kell venni a szob\xe1j\xe1ban l\xe9vő k\xe9nyelmi szolg\xe1ltat\xe1sokt\xf3l f\xfcggően. \xcdme egy k\xe9t dolgot, amelyet szem előtt kell tartani: <br> <br>\\n\\nHa a szob\xe1j\xe1nak terasza van, akkor a t\xf6r\xfclk\xf6zőt ott t\xf6ltheti. Ez egy k\xe9nyelmes \xe9s hat\xe9kony m\xf3dszer a dolgainak kisz\xe1rad\xe1s\xe1ra. <br>\\nHa a szob\xe1j\xe1nak nincs terasza, akkor a t\xf6r\xfclk\xf6zőt felf\xfcggesztheti, hogy megsz\xe1radjon a szob\xe1j\xe1ban. Csak vigy\xe1zzon a szob\xe1j\xe1nak hely\xe9re \xe9s elrendez\xe9s\xe9re, \xe9s pr\xf3b\xe1ljon megtal\xe1lni egy j\xf3l szellőző \xe9s \xfatb\xf3l sz\xe1rmaz\xf3 helyet. <br> <br>\\n\\nRem\xe9lj\xfck, hogy ez seg\xedt a mosodai ig\xe9nyeinek. Ha b\xe1rmilyen k\xe9rd\xe9se van, ne habozzon feltenni.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-things","s1":"Tegye le a dolgaimat, hogy megsz\xe1radjon","s2":"Hol van a sz\xe1r\xedt\xf3 \xe1llv\xe1ny a dolgaimhoz","s3":"Hol van a sz\xe1r\xedt\xf3sz\xe1r\xedt\xf3","s4":"Hogyan sz\xe1r\xedthatom meg a dolgaimat","s5":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableQuestion":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableAnswer":"Ha meg kell t\xf6ltenie a dolg\xe1t, hogy megsz\xe1radjon, akkor van n\xe9h\xe1ny lehetős\xe9g, amelyet figyelembe kell venni a szob\xe1j\xe1ban l\xe9vő k\xe9nyelmi szolg\xe1ltat\xe1sokt\xf3l f\xfcggően. \xcdme egy k\xe9t dolgot, amelyet szem előtt kell tartani: <br> <br>\\n\\nHa a szob\xe1j\xe1nak terasza van, akkor a dolgait ott sz\xe1r\xedthatja. Ez egy k\xe9nyelmes \xe9s hat\xe9kony m\xf3dszer a dolgainak kisz\xe1rad\xe1s\xe1ra. <br>\\nHa a szob\xe1j\xe1nak nincs terasza, akkor felf\xfcggesztheti a dolg\xe1t, hogy megsz\xe1radjon a szob\xe1j\xe1ban. Csak vigy\xe1zzon a szob\xe1j\xe1nak hely\xe9re \xe9s elrendez\xe9s\xe9re, \xe9s pr\xf3b\xe1ljon megtal\xe1lni egy j\xf3l szellőző \xe9s \xfatb\xf3l sz\xe1rmaz\xf3 helyet. <br> <br>\\n\\nRem\xe9lj\xfck, hogy ez seg\xedt a mosodai ig\xe9nyeinek. Ha b\xe1rmilyen k\xe9rd\xe9se van, ne habozzon feltenni.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-clothes","s1":"l\xf3gjon ruh\xe1t, hogy megsz\xe1radjon","s2":"Hol van a ruhasz\xe1r\xedt\xf3","s3":"Hol van a sz\xe1r\xedt\xf3sz\xe1r\xedt\xf3","s4":"Hogyan sz\xe1r\xedthatom meg a ruh\xe1imat","s5":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableQuestion":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableAnswer":"Ha a ruh\xe1it megsz\xe1radni kell, akkor van n\xe9h\xe1ny lehetős\xe9g, amelyet figyelembe kell venni a szob\xe1j\xe1ban l\xe9vő k\xe9nyelmi szolg\xe1ltat\xe1sokt\xf3l f\xfcggően. \xcdme egy k\xe9t dolgot, amelyet szem előtt kell tartani: <br> <br>\\n\\nHa a szob\xe1j\xe1nak terasza van, akkor l\xf3ghatja a ruh\xe1j\xe1t, hogy ott sz\xe1radjon. Ez egy k\xe9nyelmes \xe9s hat\xe9kony m\xf3dszer a dolgainak kisz\xe1rad\xe1s\xe1ra. <br>\\nHa a szob\xe1j\xe1nak nincs terasza, akkor l\xf3ghatja a ruh\xe1it, hogy megsz\xe1radjon a szob\xe1j\xe1ban. Csak vigy\xe1zzon a szob\xe1j\xe1nak hely\xe9re \xe9s elrendez\xe9s\xe9re, \xe9s pr\xf3b\xe1ljon megtal\xe1lni egy j\xf3l szellőző \xe9s \xfatb\xf3l sz\xe1rmaz\xf3 helyet. <br> <br>\\n\\nRem\xe9lj\xfck, hogy ez seg\xedt a mosodai ig\xe9nyeinek. Ha b\xe1rmilyen k\xe9rd\xe9se van, ne habozzon feltenni.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"where-is-the-iron","s1":"ruhavaz\xe1s","s2":"Hol van a ruh\xe1zati vas","s3":"Hol van a vas a ruh\xe1khoz","s4":"Hogyan vasalhatom a ruh\xe1imat","s5":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableQuestion":"Hol van a vas?","humanReadableAnswer":"A hirdetett l\xe9tes\xedtm\xe9nyek list\xe1j\xe1nak megfelelően a hostelnek nincs vas el\xe9rhető a vend\xe9gek sz\xe1m\xe1ra. Van azonban egy ruh\xe1s suviselőnk, amely előseg\xedtheti a ruh\xe1k minden gyűrőd\xe9s\xe9t. Ha haszn\xe1lnia kell a ruhadarabot, k\xe9rj\xfck, j\xf6jj\xf6n hozz\xe1nk a b\xe1r/recepci\xf3 ter\xfclet\xe9n, \xe9s \xf6r\xf6mmel seg\xedt\xfcnk \xd6nnek. K\xf6sz\xf6n\xf6m a meg\xe9rt\xe9s\xe9t.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hairdryer","s1":"hajsz\xe1r\xedt\xf3","s2":"Hogyan sz\xe1r\xedthatom meg a hajamat","s3":"Sz\xe1razni akarom a hajam","humanReadableQuestion":"Hol van a hajsz\xe1r\xedt\xf3?","humanReadableAnswer":"A hostel hajsz\xe1r\xedt\xf3k rendelkez\xe9sre \xe1llnak a vend\xe9gek sz\xe1m\xe1ra. Ha k\xf6lcs\xf6n kell vennie egy hajsz\xe1r\xedt\xf3t, k\xe9rj\xfck, j\xf6jj\xf6n hozz\xe1nk a b\xe1r ter\xfclet\xe9n, \xe9s \xf6r\xf6mmel seg\xedt\xfcnk \xd6nnek.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"how-can-i-lock-the-lockers","s1":"Szeretn\xe9k b\xe9relni egy lakatot","s2":"Hol kaphatok egy lakatot","s3":"Hogyan kaphatok egy lakatot","s4":"Szeretn\xe9k egy lakatot","s5":"Lez\xe1rni akarom a szekr\xe9nyeket","s6":"Hogyan b\xe9relhetek lakatot","humanReadableQuestion":"Hogyan bez\xe1rhatom a szekr\xe9nyeket?","humanReadableAnswer":"A hostelnek lakatja \xe1ll rendelkez\xe9sre a vend\xe9gek sz\xe1m\xe1ra, hogy 10 eur\xf3ba ker\xfclj\xf6n. Ha k\xf6lcs\xf6n kell k\xf6lcs\xf6n\xf6znie egy lakatot, k\xe9rj\xfck, j\xf6jj\xf6n hozz\xe1nk a b\xe1r ter\xfclet\xe9n, \xe9s \xf6r\xf6mmel seg\xedt\xfcnk \xd6nnek.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-my-towel","s1":"hol cser\xe9lhetem a t\xf6r\xfclk\xf6zőmet","s2":"Hogyan v\xe1ltoztathatom meg a t\xf6r\xfclk\xf6zőmet","s3":"Meg akarom v\xe1ltoztatni a t\xf6r\xfclk\xf6zőmet","s4":"hol cser\xe9lhetem a t\xf6r\xfclk\xf6zőmet","s5":"Hogyan cser\xe9lhetem a t\xf6r\xfclk\xf6zőmet","s6":"Cser\xe9lni akarom a t\xf6r\xfclk\xf6zőmet","humanReadableQuestion":"Hol cser\xe9lhetem a t\xf6r\xfclk\xf6zőmet?","humanReadableAnswer":"A t\xf6r\xfclk\xf6zőket minden vend\xe9g sz\xe1m\xe1ra sz\xfcks\xe9ges szolg\xe1ltat\xe1sk\xe9nt biztos\xedtj\xe1k. A hostelnek van egy olyan rendszere, hogy egyens\xfalyba hozza ezt az elk\xf6telezetts\xe9get a k\xf6rnyezeti megfontol\xe1sokkal az\xe1ltal, hogy k\xe9t eur\xf3 b\xe9rleti d\xedjat sz\xe1m\xedt fel a t\xf6r\xfclk\xf6zőcser\xe9k\xe9rt. Ha szeretn\xe9 cser\xe9lni a t\xf6r\xfclk\xf6zőt, k\xe9rj\xfck, j\xf6jj\xf6n hozz\xe1nk a b\xe1r ter\xfclet\xe9n, \xe9s \xf6r\xf6mmel seg\xedt\xfcnk \xd6nnek.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"where-can-i-get-another-towel","s1":"Hol kaphatok egy friss t\xf6r\xfclk\xf6zőt","s2":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s3":"Szeretn\xe9k egy friss t\xf6r\xfclk\xf6zőt","s4":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s5":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s6":"Szeretn\xe9k egy tengerparti t\xf6r\xfclk\xf6zőt","humanReadableQuestion":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableAnswer":"A t\xf6r\xfclk\xf6zőket minden vend\xe9g sz\xe1m\xe1ra sz\xfcks\xe9ges szolg\xe1ltat\xe1sk\xe9nt biztos\xedtj\xe1k. A hostelnek van egy olyan rendszere, hogy egyens\xfalyba hozza ezt az elk\xf6telezetts\xe9get a k\xf6rnyezeti megfontol\xe1sokkal az\xe1ltal, hogy k\xe9t eur\xf3 b\xe9rleti d\xedjat sz\xe1m\xedt fel a tov\xe1bbi t\xf6r\xfclk\xf6zők\xe9rt. Ha szeretne \xfajabb t\xf6r\xfclk\xf6zőt szerezni, k\xe9rj\xfck, j\xf6jj\xf6n hozz\xe1nk a b\xe1r ter\xfclet\xe9n, \xe9s \xf6r\xf6mmel seg\xedt\xfcnk \xd6nnek - csak tudassa vel\xfcnk, hogy sz\xfcks\xe9ge van -e strandra vagy f\xfcrdő t\xf6r\xfclk\xf6zőre.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"where-can-i-store-my-bicycle-on-site","s1":"hova tehetem a biciklimet","s2":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s3":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s4":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableQuestion":"Hol t\xe1rolhatom a ker\xe9kp\xe1romat a helysz\xednen?","humanReadableAnswer":"A Park Bicycleshez legk\xf6zelebbi hely a Positano v\xe1rosh\xe1za feletti utc\xe1n tal\xe1lhat\xf3, amely 90 m\xe9terre vagy 270 m\xe9terre van a hosteltől. Felh\xedvjuk figyelm\xe9t, hogy ezeket a tereket Positano v\xe1rosh\xe1za, nem pedig a hostel biztos\xedtja, \xe9s nem garant\xe1lhatjuk azok rendelkez\xe9sre \xe1ll\xe1s\xe1t vagy alkalmass\xe1g\xe1t c\xe9lra.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2","linkText1":"\xdatmutat\xe1sok: V\xe1rosh\xe1za"},{"type":1,"slug":"where-can-i-park-my-car","s1":"Hol van a legk\xf6zelebbi parkol\xf3hely","s2":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s3":"Keresse meg valahol az aut\xf3m parkol\xe1s\xe1t","s4":"Keresse meg a parkol\xf3t","s5":"Van -e a hostelnek parkol\xf3helye?","s6":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableQuestion":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableAnswer":"A hirdetett l\xe9tes\xedtm\xe9nyek list\xe1j\xe1nak megfelelően a hostelnek nincs k\xfcl\xf6n parkol\xf3helye. A parkol\xf3helyek dr\xe1g\xe1k, az \xe1rak k\xf6r\xfclbel\xfcl 100 000 eur\xf3, t\xe9renk\xe9nt. <br> <br>\\n\\nAlternat\xedv megold\xe1sk\xe9nt ingyenesen parkolhatja aut\xf3j\xe1t az utc\xe1n, b\xe1r neh\xe9z lehet ingyenes parkol\xf3helyet tal\xe1lni a j\xfanius, j\xfalius \xe9s augusztus cs\xfacsidőben. Megpr\xf3b\xe1lhatja az ingyenes parkol\xe1st keresni a hostel előtt tal\xe1lhat\xf3 buszmeg\xe1ll\xf3 k\xf6zel\xe9ben (ha N\xe1polyb\xf3l/Sorrento -b\xf3l Positano -ba vezet). Ezt a helyet \xfagy tal\xe1lhatja meg, hogy a Google Maps -ba a „JFJG+2X Positano, Salerno tartom\xe1nyba, Salerno tartom\xe1nyba” \xedrja be. Amikor az utc\xe1n parkol, \xfcgyeljen arra, hogy ne parkoljon az \xfaton, valaki aut\xf3p\xe1ly\xe1n, vagy az ad\xf3\xfcgyi tisztviselők vagy a rend\xf5rs\xe9g sz\xe1m\xe1ra fenntartott helyen, mivel parkol\xe1si jegyet kaphat, vagy az aut\xf3 vontat\xe1sa. <br> <br>\\n\\nA parkol\xe1s a kereskedelmi t\xe9telekben \xe1ltal\xe1ban k\xf6r\xfclbel\xfcl 10 eur\xf3t fizet \xf3r\xe1nk\xe9nt. Ha ink\xe1bb a fizetett parkol\xf3 k\xe9nyelm\xe9t r\xe9szes\xedti előnyben, linkeket tartalmazott a h\xe1rom legk\xf6zelebbi parkol\xf3hoz referenciak\xe9nt.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0","linkText1":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","link2":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0","linkText2":"\xdatmutat\xe1sok: A Milano Brothers parkol\xe1s","link3":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0","linkText3":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","link4":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText4":"\xdatmutat\xf3: \xc9rkez\xe9s aut\xf3val"},{"type":1,"slug":"where-are-the-lockers","s1":"Hol vannak a szekr\xe9nyek a dolgaimhoz","s2":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s3":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s4":"hol tudom biztons\xe1gosan t\xe1rolni a dolgaimat","s5":"szekr\xe9nyt akarok haszn\xe1lni","humanReadableQuestion":"Hol vannak a szekr\xe9nyek?","humanReadableAnswer":"Minden vend\xe9gszoba szekr\xe9nyekkel van felszerelve az \xe9rt\xe9kt\xe1rgyak biztons\xe1gos t\xe1rol\xe1s\xe1ra."},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-change-money","s1":"Megv\xe1ltoztathatja -e a hostel p\xe9nzt","s2":"Megv\xe1ltoztathatja -e a hostel valut\xe1t","s3":"P\xe9nzt akarok cser\xe9lni","s4":"P\xe9nzt akarok cser\xe9lni","humanReadableQuestion":"A hostel megv\xe1ltoztatja a p\xe9nzt?","humanReadableAnswer":"A hostel csak amerikai doll\xe1rt cser\xe9l.  Az \xe1rfolyam a Google \xe1ltal id\xe9zett aktu\xe1lis kamatl\xe1bon alapul, tov\xe1bbi 5% -kal hozz\xe1adva. Az \xe1rat a legk\xf6zelebbi 50 centre kerek\xedtik. <br> <br>\\n\\nM\xe1s valut\xe1k eset\xe9n \xe9rdemes fontol\xf3ra vennie egy csereszolg\xe1lat haszn\xe1lat\xe1t vagy k\xe9szp\xe9nz visszavon\xe1s\xe1t az ATM-ből, mivel ez k\xf6lts\xe9ghat\xe9konyabb lehetős\xe9g lehet. <br> <br>\\n\\nMindk\xe9t esetben ink\xe1bb egy nyugati szakszervezetet haszn\xe1lhat.  Ha igen, akkor a legk\xf6zelebbi a „Mail Boxes stb.”","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"\xdatmutat\xe1sok: A legk\xf6zelebbi Western Union"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-us-dollars","s1":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s2":"Fizethetek amerikai doll\xe1rban","humanReadableQuestion":"A hostel elfogadja az amerikai doll\xe1rt?","humanReadableAnswer":"Ha van amerikai doll\xe1rja, akkor \xf6r\xf6mmel cser\xe9lj\xfck őket, hogy eur\xf3ban fizethessen.  Az \xe1rfolyam a Google \xe1ltal id\xe9zett aktu\xe1lis kamatl\xe1bon alapul, tov\xe1bbi 5% -kal hozz\xe1adva. Az \xe1rat a legk\xf6zelebbi 50 centre kerek\xedtik.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-australian-dollars","s1":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s2":"Fizethetek ausztr\xe1l doll\xe1rban","humanReadableQuestion":"A hostel elfogadja -e az ausztr\xe1l doll\xe1rt?","humanReadableAnswer":"Nem.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-canadian-dollars","s1":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s2":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableQuestion":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableAnswer":"Nem.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency","s1":"Haszn\xe1lhatok -e deviz\xe1t","s2":"Fizethetek -e deviz\xe1ban","s3":"Elfogadja -e a hostel a kriptovalut\xe1ban?","s4":"Fizethetek kriptovalut\xe1ban","humanReadableQuestion":"A hostel elfogadja -e a fizet\xe9st deviz\xe1ban?","humanReadableAnswer":"A hostel csak eur\xf3ban fogadhatja el a fizet\xe9st. <br> <br>\\n\\nHa van amerikai doll\xe1rja, akkor \xf6r\xf6mmel cser\xe9lj\xfck őket, hogy eur\xf3ban fizethessen.  Az \xe1rfolyam a Google \xe1ltal id\xe9zett aktu\xe1lis kamatl\xe1bon alapul, tov\xe1bbi 5% -kal hozz\xe1adva. Az \xe1rat a legk\xf6zelebbi 50 centre kerek\xedtik.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"why-is-positano-so-expensive","humanReadableQuestion":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableAnswer":"Az ingatlan\xe1rak Positanoban a vil\xe1g legmagasabbak, csak n\xe9h\xe1ny olyan hely, mint Monaco dr\xe1g\xe1bb. Ennek eredm\xe9nyek\xe9nt a Positanoban a meg\xe9lhet\xe9si k\xf6lts\xe9gek viszonylag magas."},{"type":1,"slug":"why-is-the-hostel-so-expensive","humanReadableQuestion":"Mi\xe9rt olyan dr\xe1ga a hostel?","humanReadableAnswer":"A ny\xe1ri h\xf3napokban a Positano -i \xe9jszak\xe1nk\xe9nti sz\xe1ll\xe1s \xe1tlagos \xe1ra t\xf6bb mint 700 eur\xf3. Arra t\xf6reksz\xfcnk, hogy j\xf3 \xe1r -\xe9rt\xe9k ar\xe1nyt biztos\xedtsunk vend\xe9geinknek, \xe9s pozit\xedv visszajelz\xe9st kaptunk. Mivel a nagy ig\xe9ny vel\xfcnk tart\xf3zkodni, \xfagy gondoljuk, hogy hostel\xfcnk j\xf3 \xe9rt\xe9k az \xe1ltalunk felsz\xe1m\xedtott \xe1r\xe9rt."},{"type":1,"slug":"how-much-is-positano-city-tax","s1":"Mi a Positano v\xe1rosi ad\xf3","s2":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableQuestion":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableAnswer":"A Positano v\xe1rosi ad\xf3ja a sz\xe1ll\xe1s t\xedpus\xe1n alapul, \xe9s szem\xe9lyenk\xe9nt sz\xe1m\xedt fel. P\xe9ld\xe1ul egy \xf6tcsillagos sz\xe1lloda ad\xf3ja magasabb, mint egy n\xe9gycsillagos sz\xe1lloda eset\xe9ben. Ha k\xe9t vend\xe9g k\xe9t\xe1gyas szob\xe1ban tart\xf3zkodik, akkor mindegyiknek meg kell fizetnie az ad\xf3t."},{"type":1,"slug":"what-is-city-tax","s1":"v\xe1rosi ad\xf3 mit","humanReadableQuestion":"Mi az a „v\xe1rosi ad\xf3”?","humanReadableAnswer":"Az olaszorsz\xe1gi v\xe1rosi ad\xf3t a 2011. \xe9vi ad\xf3sz\xf6sz\xe9sről sz\xf3l\xf3 t\xf6rv\xe9ny r\xe9v\xe9n vezett\xe9k be, amely lehetőv\xe9 teszi a v\xe1rosh\xe1zak sz\xe1m\xe1ra, hogy meghat\xe1rozz\xe1k saj\xe1t kamatl\xe1baikat \xe9s beszed\xe9si m\xf3dszereiket. Az ad\xf3t szem\xe9lyenk\xe9nt, \xe9jszak\xe1nk\xe9nt sz\xe1m\xedtj\xe1k fel, \xe9s a hostelnek a v\xe1rosh\xe1za nev\xe9ben a bejelentkez\xe9skor kell \xf6sszegyűjteni.  Az \xf6sszegyűjt\xf6tt v\xe1rosi ad\xf3t a hostel havonta egyszer fizeti a Positano v\xe1rosh\xe1za sz\xe1m\xe1ra."},{"type":1,"slug":"when-do-i-pay-city-tax","s1":"v\xe1rosi ad\xf3fizet\xe9s","humanReadableQuestion":"Mikor fizetek a v\xe1rosi ad\xf3t?","humanReadableAnswer":"Ha a v\xe1rosi ad\xf3t nem fizett\xe9k meg \xe9rkez\xe9s előtt, akkor azt \xe9rkez\xe9skor meg kell fizetni."},{"type":1,"slug":"how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"Vajon a Hostel vesz -e kulcsk\xe1rty\xe1t?","s2":"Van -e bet\xe9t a kulcsk\xe1rty\xe1hoz/k\xe1rokhoz/stb?","humanReadableQuestion":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableAnswer":"A bejelentkez\xe9skor 10 eur\xf3nk\xe9nti befizet\xe9sre van sz\xfcks\xe9g az \xe1gynemű, egy t\xf6r\xfclk\xf6ző, egy kulcsk\xe1rtya \xe9s esetleges k\xe1rok k\xf6lts\xe9geinek fedez\xe9s\xe9re. Ezt a bet\xe9tet a fizet\xe9s ut\xe1n t\xe9r\xedtik vissza, felt\xe9ve, hogy minden t\xe9tel visszaad, \xe9s nincsenek k\xe1rok."},{"type":1,"slug":"when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"Mikor kell fizetnem a kulcsk\xe1rty\xe1t","s2":"Mikor kell fizetnem a kulcsk\xe1rty\xe1t","s3":"Mikor akarom megfizetni a kulcsk\xe1rty\xe1t","s4":"Mi\xe9rt kell adnom a hostelnek kulcsk\xe1rty\xe1t?","humanReadableQuestion":"Mikor kell megadnom a hostelnek a kulcsk\xe1rty\xe1t/k\xe1rt\xe9r\xedt\xe9st/stb let\xe9tet?","humanReadableAnswer":"Amikor bejelentkezik a hostel\xfcnkbe, meg kell adnia a biztons\xe1gi let\xe9tet. A bet\xe9tet \xe9rkez\xe9skor k\xe9szp\xe9nzben kell megadni. \xcdme n\xe9h\xe1ny dolgot, amelyet szem előtt kell tartani: <br> <br>\\n\\nA bet\xe9t 10 eur\xf3. <br>\\nA bet\xe9tet a biztons\xe1g egyik form\xe1jak\xe9nt tartj\xe1k, amely fedezi az esetleges k\xe1rokat vagy extra d\xedjakat, amelyek a tart\xf3zkod\xe1sa alatt előfordulhatnak. <br>\\nA bet\xe9tet teljes eg\xe9sz\xe9ben visszak\xfcldj\xfck \xd6nnek a kijelentkez\xe9skor, felt\xe9ve, hogy nincsenek k\xe1rok vagy fennmarad\xf3 d\xedjak. <br> <br>\\n\\nRem\xe9lj\xfck, hogy ez seg\xedt tiszt\xe1zni a biztons\xe1gi let\xe9t biztos\xedt\xe1s\xe1nak folyamat\xe1t."},{"type":1,"slug":"why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash","s1":"K\xe9szp\xe9nzben kell fizetnem a kulcsk\xe1rty\xe1t","s2":"Szeretn\xe9m kifizetni a kulcsk\xe1rty\xe1t k\xe9szp\xe9nzben","s3":"Mi\xe9rt kell k\xe9szp\xe9nzben fizetni a kulcsk\xe1rty\xe1t","humanReadableQuestion":"Mi\xe9rt kell a bet\xe9tet k\xe9szp\xe9nzben fizetni?","humanReadableAnswer":"A bet\xe9t biztons\xe1gi int\xe9zked\xe9s, nem pedig kifizet\xe9s. A p\xe9nzt\xe1r k\xe9szp\xe9nzben visszajuttatj\xe1k \xd6nnek, felt\xe9ve, hogy visszak\xfcld a kulcsk\xe1rty\xe1t, \xe9s nincsenek k\xe1rok. <br> <br>\\n\\nA hitelk\xe1rtya-bet\xe9tek adminisztr\xe1ci\xf3j\xe1nak \xe9s k\xf6lts\xe9geinek elker\xfcl\xe9se \xe9rdek\xe9ben a bejelentkez\xe9skor k\xe9szp\xe9nzbet\xe9tet k\xe9r\xfcnk.  Ez lehetőv\xe9 teszi sz\xe1munkra, hogy fenntartsuk a szoba\xe1rakat an\xe9lk\xfcl, hogy tov\xe1bbi adminisztr\xe1ci\xf3s d\xedjat sz\xe1m\xedtunk fel."},{"type":1,"slug":"can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed","s1":"Szeretn\xe9k egy als\xf3 / felső emeletes \xe1gyat","s2":"Kiv\xe1laszthatok egy als\xf3 / felső emeletes \xe1gyat, mielőtt meg\xe9rkezn\xe9k","s3":"Kaphatok egy als\xf3 / felső emeletes \xe1gyat, mielőtt meg\xe9rkezn\xe9k","s4":"K\xe9rhetek egy als\xf3 / felső emeletes \xe1gyat, mielőtt meg\xe9rkezn\xe9k","s5":"Kiv\xe1laszthatok egy adott emeletes \xe1gyat","s6":"Kiv\xe1laszthatom az emeletes \xe1gyamat","humanReadableQuestion":"K\xe9rhetek egy als\xf3 / felső emeletes \xe1gyat?","humanReadableAnswer":"A hostel\xfcnkben az \xe1gyakat az első sorrendben, az elsősorban kiszolg\xe1lt alapon osztj\xe1k el. Ez azt jelenti, hogy nem garant\xe1lhatjuk az \xe1gynemű -feladatokra, bele\xe9rtve azt is, hogy kapnak -e felső vagy als\xf3 emeletet. \xcdme n\xe9h\xe1ny dolgot, amelyet szem előtt kell tartani: <br> <br>\\n\\nAmikor bejelentkezik, a rendelkez\xe9sre \xe1ll\xe1s alapj\xe1n hozz\xe1rendel egy \xe1gyat. <br>\\nHa \xfajabb \xe1gy lesz el\xe9rhető tart\xf3zkod\xe1sa alatt, akkor ink\xe1bb az \xe1gyba k\xf6lt\xf6zhet - csak \xfcgyeljen arra, hogy a holmij\xe1t az \xfaj \xe1gyba mozgatja. <br>\\nAnnak biztos\xedt\xe1sa \xe9rdek\xe9ben, hogy pontos sz\xe1m\xfa rendelkez\xe9sre \xe1lljunk a rendelkez\xe9sre \xe1ll\xf3 \xe1gyak, rendszeres \xe1gy -ellenőrz\xe9seket v\xe9gez\xfcnk. K\xe9rj\xfck, felt\xe9tlen\xfcl tartsa a holmij\xe1t a kijel\xf6lt \xe1gyon, hogy elker\xfclje az \xe1gy ellenőrz\xe9si folyamat\xe1nak megzavar\xe1s\xe1t. <br> <br>\\n\\nRem\xe9lj\xfck, hogy ez seg\xedt tiszt\xe1zni az \xe1gy hozz\xe1rendel\xe9si politik\xe1j\xe1t. Ha b\xe1rmilyen k\xe9rd\xe9se van, ne habozzon feltenni."},{"type":1,"slug":"can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems","s1":"Mobilit\xe1si k\xe9rd\xe9sek","s2":"A mobilit\xe1s sz\xe1momra probl\xe9m\xe1t jelent","s3":"Nem tudok l\xe9pni a l\xe9pcsőn","s4":"Nem tudok m\xe1szni l\xe9tr\xe1n","s5":"Nem tudok m\xe1szni a felső emeletes \xe1gyra","s6":"fogyat\xe9kkal \xe9lek","humanReadableQuestion":"Megl\xe1togathatom a Positano -t, ha mobilit\xe1si probl\xe9m\xe1im vannak?","humanReadableAnswer":"Sajn\xe1ljuk, hogy t\xe1j\xe9koztatjuk \xd6nt, hogy a Positano nem lehet megfelelő c\xe9lpont azok sz\xe1m\xe1ra, akiknek neh\xe9zs\xe9geik vannak a mobilit\xe1ssal. A l\xe9pcsők jelenl\xe9te, a korl\xe1tozott hely az \xfczletekben, \xe9ttermekben \xe9s k\xe1v\xe9z\xf3kban, a l\xe9tes\xedtm\xe9nyek hi\xe1nya \xe9s a korl\xe1tozott sz\xe1ll\xedt\xe1si lehetős\xe9gek miatt kih\xedv\xe1st jelentenek a mobilit\xe1si probl\xe9m\xe1kkal k\xfczdő szem\xe9lyek sz\xe1m\xe1ra, hogy teljes m\xe9rt\xe9kben \xe9lvezz\xe9k a Positano -t."},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-checkout","s1":"Hogyan tudok fizetni","s2":"Mondja meg, hogyan kell fizetni","s3":"Hogyan tudok fizetni","s4":"Szeretn\xe9k fizetni","s5":"Mondja meg, hogyan kell fizetni","s6":"Mes\xe9ljen a p\xe9nzt\xe1r folyamat\xe1r\xf3l","humanReadableQuestion":"Mit kell tennem a p\xe9nzt\xe1rhoz?","humanReadableAnswer":"K\xe9rj\xfck, hozza nek\xfcnk az \xe1gyneműt, a t\xf6r\xfclk\xf6zőt \xe9s a kulcsk\xe1rty\xe1t. Helyezze az \xe1gyneműt \xe9s a t\xf6r\xfclk\xf6zőt a kos\xe1rba a b\xe1r ter\xfclet\xe9n. Adja \xe1t nek\xfcnk a szoba kulcsk\xe1rty\xe1j\xe1t. Ezen a ponton a p\xe9nzt\xe1r teljes."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"Mi az első alkalom, hogy megn\xe9zem?","humanReadableAnswer":"A p\xe9nzt\xe1r 7: 30 -kor kezdődik. Ha ez idő előtt meg kell fizetnie, k\xe9rj\xfck, j\xf6jj\xf6n \xe9s n\xe9zzen meg minket előző este. \xc1tvitt\xfck a korai p\xe9nzt\xe1r folyamat\xe1t, \xe9s visszat\xe9r\xedtj\xfck a kulcsk\xe1rty\xe1t. Ha nem \xe9rkezik hozz\xe1nk tegnap este, akkor nem tudjuk visszat\xe9r\xedteni a kulcsk\xe1rty\xe1t."},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"Mi az utols\xf3 alkalom, amikor megn\xe9zem?","humanReadableAnswer":"A p\xe9nzt\xe1r 10:30. K\xe9rj\xfck, tartsa tiszteletben a tiszt\xedt\xf3ink ig\xe9nyeit, \xe9s \xfcgyeljen arra, hogy időben fizetjen. Ezen idő ut\xe1n meg kell kezdeni a munk\xe1jukat.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-a-late-checkout","s1":"K\xe9rjen k\xe9sői fizet\xe9st","s2":"Rendeljen k\xe9sői p\xe9nzt\xe1r","humanReadableQuestion":"Rendezhetek egy k\xe9sői fizet\xe9st?","humanReadableAnswer":"Nem k\xedn\xe1lunk k\xe9sői p\xe9nzt\xe1r szolg\xe1ltat\xe1st. Tiszt\xedt\xf3nknak időre van sz\xfcks\xe9ge ahhoz, hogy minden szob\xe1t minden nap alaposan megtiszt\xedtson. A fizet\xe9s napj\xe1n azonban a t\xe1sk\xe1it vel\xfcnk t\xe1rolhatja vel\xfcnk. Ehhez k\xe9rj\xfck, vigye el a t\xe1sk\xe1it, amikor fizet\xe9sre ker\xfcl, hogy t\xe1rolhassuk őket.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-after-checkout","s1":"t\xe1rolja a poggy\xe1szot a fizet\xe9s ut\xe1n","humanReadableQuestion":"T\xe1rolhatom a poggy\xe1szomat a fizet\xe9s ut\xe1n?","humanReadableAnswer":"Igen, a p\xe9nzt\xe1r napj\xe1n 16: 30 -ig t\xe1roljuk a t\xe1sk\xe1it. K\xe9rj\xfck, vigye el őket a p\xe9nzt\xe1r k\xf6r\xfcl, ha szeretn\xe9 haszn\xe1lni ezt a szolg\xe1ltat\xe1st.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-check-in","s1":"Hogyan lehet bejelentkezni","s2":"Mondja meg, hogyan lehet bejelentkezni","s3":"Hogyan lehet bejelentkezni","s4":"Be akarok jelentkezni","s5":"Mondja meg, hogyan lehet bejelentkezni","s6":"Mes\xe9lj nekem a bejelentkez\xe9si folyamatr\xf3l","humanReadableQuestion":"Mit kell tennem a bejelentkez\xe9shez?","humanReadableAnswer":"Sz\xfcks\xe9g\xfcnk van a fot\xf3azonos\xedt\xf3ra (p\xe9ld\xe1ul \xfatlev\xe9lre, nemzeti szem\xe9lyi igazolv\xe1nyra, szolg\xe1ltat\xe1si k\xe1rty\xe1ra vagy vezetői enged\xe9lyre), amelyet n\xe9h\xe1ny r\xe9szlet levon\xe1s\xe1ra haszn\xe1lunk. A szobafizet\xe9s, a v\xe1rosi ad\xf3 \xe9s a 10 eur\xf3 biztons\xe1gi let\xe9t (amelyet k\xe9szp\xe9nzben kell fizetni) szint\xe9n be kell fejezni. <br> <br>\\n\\nEzut\xe1n WiFi r\xe9szleteket \xe9s \xfcdv\xf6zlő vide\xf3t adunk \xd6nnek, \xe9s megk\xe9rdezz\xfck, hogy n\xe9zze meg a vide\xf3t. <br> <br>\\n\\nMiut\xe1n ezek a l\xe9p\xe9sek befejeződtek, seg\xedt\xfcnk a szob\xe1j\xe1ba."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-check-in","s1":"jelentkezzen be az időben","s2":"Elősz\xf6r jelentkezzen be","s3":"Amikor bejelentkezzen be","s4":"bejelentkez\xe9s","s5":"bejelentkez\xe9si idő","humanReadableQuestion":"Mi az első alkalom, hogy bejelentkezhetek?","humanReadableAnswer":"A bejelentkez\xe9si idő 15:00.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-check-in","humanReadableQuestion":"Mi az utols\xf3 alkalom, amikor bejelentkezhetek?","humanReadableAnswer":"A recepci\xf3 10: 30 -ig nyitva tart. Ha ezen idő ut\xe1n \xe9rkezik, akkor koordin\xe1lnunk kell veled, hogy befejezz\xfck a munkaidőn k\xedv\xfcli bejelentkez\xe9st. Ehhez megk\xf6veteli, hogy teljes eg\xe9sz\xe9ben k\xe9pesek vagyunk a helyis\xe9g\xe9rt fizetni (azaz ha a fizet\xe9st m\xe9g nem vett\xe9k teljes m\xe9rt\xe9kben), \xe9s utas\xedt\xe1sokat adjunk \xd6nnek arr\xf3l, hogyan lehet bejelentkezni, amikor a fogad\xe1st bez\xe1rj\xe1k. K\xe9rj\xfck, vegye fel vel\xfcnk a kapcsolatot, amint tudod, hogy nem lesz k\xe9pes meg\xe9rkezni a rendszeres bejelentkez\xe9si \xf3r\xe1kban, hogy megtehess\xfck a sz\xfcks\xe9ges int\xe9zked\xe9seket.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-early-check-in","s1":"K\xe9rjen korai bejelentkez\xe9st","s2":"Rendelje meg a korai bejelentkez\xe9st","humanReadableQuestion":"Rendezhetem a korai bejelentkez\xe9st?","humanReadableAnswer":"Miut\xe1n a tiszt\xedt\xf3szerek befejezt\xe9k a szoba tiszt\xedt\xe1s\xe1t, ellenőrizz\xfck a vend\xe9geket. Mik\xf6zben garant\xe1ljuk, hogy a szoba 15:00 \xf3rakor k\xe9szen \xe1ll a bejelentkez\xe9sre, nem garant\xe1lhatjuk, hogy a bejelentkez\xe9s ezen idő előtt lehets\xe9ges. T\xe1sk\xe1kat t\xe1rolhatunk, \xe9s 10: 30 -kor k\xedn\xe1lhatunk l\xe9tes\xedtm\xe9nyeinket.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-before-check-in","s1":"T\xe1rolja a poggy\xe1szot a bejelentkez\xe9s előtt","s2":"T\xe1rolja a t\xe1sk\xe1kat a bejelentkez\xe9s előtt","s3":"T\xe1rolja a poggy\xe1szot a bejelentkez\xe9s előtt","s4":"T\xe1rolja a t\xe1sk\xe1kat a bejelentkez\xe9s előtt","humanReadableQuestion":"T\xe1rolhatom a poggy\xe1szomat a bejelentkez\xe9s előtt?","humanReadableAnswer":"Igen, a t\xe1sk\xe1kat 10: 30-kor t\xe1rolhatjuk a bejelentkez\xe9s napj\xe1n.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-cutlery","s1":"k\xe9svill\xe1s evőeszkan\xe1l","s2":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","s3":"Hol kaphatok vill\xe1t","s4":"Hol kaphatok k\xe9st","s5":"hol kaphatok kan\xe1llal","humanReadableQuestion":"K\xf6lcs\xf6n\xf6zhetek evőeszk\xf6z\xf6ket?","humanReadableAnswer":"Igen, azt k\xe9rj\xfck, hogy ne vigye az evőeszk\xf6z\xf6ket a szob\xe1j\xe1ba. K\xe9rj\xfck, adja vissza nek\xfcnk a b\xe1r/recepci\xf3 ter\xfclet\xe9n, \xe9s mi lesz\xfcnk az \xd6n sz\xe1m\xe1ra.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-microwave","humanReadableQuestion":"Haszn\xe1lhatok mikrohull\xe1m\xfa s\xfctőt?","humanReadableAnswer":"K\xe9rj\xfck, hozzon nek\xfcnk minden olyan elemet, amelyet mikrohull\xe1m\xfav\xe1 v\xe1lhat, \xe9s mi meleg\xedtj\xfck az \xd6n sz\xe1m\xe1ra.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-plate","humanReadableQuestion":"K\xf6lcs\xf6n tudok venni egy lemezt?","humanReadableAnswer":"Igen, azt k\xe9rj\xfck, hogy ne vegye be a t\xe1ny\xe9rt a szob\xe1j\xe1ba. K\xe9rj\xfck, adja vissza nek\xfcnk a b\xe1r/recepci\xf3 ter\xfclet\xe9n, \xe9s mi lesz\xfcnk az \xd6n sz\xe1m\xe1ra.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-bowl","humanReadableQuestion":"K\xf6lcs\xf6n tudok venni egy t\xe1lat?","humanReadableAnswer":"Igen, azt k\xe9rj\xfck, hogy ne vigye a t\xe1lba a szob\xe1j\xe1ba. K\xe9rj\xfck, adja vissza nek\xfcnk a b\xe1r/recepci\xf3 ter\xfclet\xe9n, \xe9s mi lesz\xfcnk az \xd6n sz\xe1m\xe1ra.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek list\xe1ja"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-napkin-paper-towel","humanReadableQuestion":"Haszn\xe1lhatok szalv\xe9t\xe1t / pap\xedrt\xf6rlőt?","humanReadableAnswer":"Igen, k\xe9rheti őket a b\xe1r/recepci\xf3 ter\xfclet\xe9n.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"},{"type":1,"slug":"how-often-is-the-hostel-cleaned","humanReadableQuestion":"Milyen gyakran tiszt\xedtj\xe1k a hostelt?","humanReadableAnswer":"A tisztas\xe1g a kiemelt priorit\xe1s. Van egy teljes munkaidős, szakmailag k\xe9pzett tiszt\xedt\xf3szeres csapatunk, akik kem\xe9nyen dolgoznak annak biztos\xedt\xe1sa \xe9rdek\xe9ben, hogy minden helyis\xe9g \xe9s k\xf6z\xf6s helyis\xe9g minden nap alaposan megtisztuljon. <br> <br>\\n\\nHa van egy priv\xe1t szob\xe1ja, \xe9s ink\xe1bb kil\xe9pne a napi takar\xedt\xe1sr\xf3l, k\xe9rj\xfck, ossza meg vel\xfcnk. \xd6r\xf6mmel fogadjuk el a preferenci\xe1it, \xe9s biztos\xedtjuk, hogy tart\xf3zkod\xe1sa a lehető legk\xe9nyelmesebb legyen."},{"type":1,"slug":"should-we-rent-a-car","humanReadableQuestion":"B\xe9relj\xfcnk aut\xf3t?","humanReadableAnswer":"A D\xe9l -Olaszorsz\xe1gban val\xf3 vezet\xe9s egyed\xfcl\xe1ll\xf3 \xe9lm\xe9ny lehet, \xf6sszehasonl\xedtva m\xe1s helyekkel, amelyekhez szokott. \xcdme n\xe9h\xe1ny dolgot, amelyet szem előtt kell tartani: <br> <br>\\n\\nLehet, hogy az utak szűkebbek lehetnek, mint amit megszokt\xe1l, teh\xe1t l\xe9gy extra \xf3vatos \xe9s t\xfcrelmes. <br>\\nA d\xe9l -olaszorsz\xe1gi vezet\xe9si st\xedlus kaotikusnak tűnhet n\xe9h\xe1ny l\xe1togat\xf3 sz\xe1m\xe1ra. Pr\xf3b\xe1ljon nyugodt maradni, \xe9s vezet\xe9s k\xf6zben gondoskodjon r\xf3la. <br>\\nA part menti parkol\xe1s megtal\xe1l\xe1sa kih\xedv\xe1st jelenthet \xe9s k\xf6lts\xe9ges lehet. \xc9rdemes lehet megfontolni az alternat\xedv sz\xe1ll\xedt\xe1si m\xf3dokat, p\xe9ld\xe1ul a t\xf6megk\xf6zleked\xe9st vagy a taxi szolg\xe1ltat\xe1sokat. <br> <br>\\n\\nTaxi k\xe9r\xe9shez a WhatsApp seg\xedts\xe9g\xe9vel vegye fel a kapcsolatot a k\xf6vetkező sz\xe1mmal angol vagy olaszul: +39 379 125 6222. <br> <br>\\n\\nTov\xe1bbi inform\xe1ci\xf3k\xe9rt k\xe9rj\xfck, olvassa el \xfatmutat\xf3nkat.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"\xdatmutat\xf3: \xc9rkez\xe9s aut\xf3val, bele\xe9rtve a parkol\xe1st is"},{"type":1,"slug":"should-we-come-to-positano-by-car","s1":"\xc9rkez\xe9s aut\xf3val","humanReadableQuestion":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van.","humanReadableAnswer":"A D\xe9l -Olaszorsz\xe1gban val\xf3 vezet\xe9s egyed\xfcl\xe1ll\xf3 \xe9lm\xe9ny lehet, \xf6sszehasonl\xedtva m\xe1s helyekkel, amelyekhez szokott. \xcdme n\xe9h\xe1ny dolgot, amelyet szem előtt kell tartani: <br> <br>\\n\\nLehet, hogy az utak szűkebbek lehetnek, mint amit megszokt\xe1l, teh\xe1t l\xe9gy extra \xf3vatos \xe9s t\xfcrelmes. <br>\\nA d\xe9l -olaszorsz\xe1gi vezet\xe9si st\xedlus kaotikusnak tűnhet n\xe9h\xe1ny l\xe1togat\xf3 sz\xe1m\xe1ra. Pr\xf3b\xe1ljon nyugodt maradni, \xe9s vezet\xe9s k\xf6zben gondoskodjon r\xf3la. <br>\\nA part menti parkol\xe1s megtal\xe1l\xe1sa kih\xedv\xe1st jelenthet \xe9s k\xf6lts\xe9ges lehet. \xc9rdemes lehet megfontolni az alternat\xedv sz\xe1ll\xedt\xe1si m\xf3dokat, p\xe9ld\xe1ul a t\xf6megk\xf6zleked\xe9st vagy a taxi szolg\xe1ltat\xe1sokat. <br> <br>\\n\\nTaxi k\xe9r\xe9shez a WhatsApp seg\xedts\xe9g\xe9vel vegye fel a kapcsolatot a k\xf6vetkező sz\xe1mmal angol vagy olaszul: +39 379 125 6222. <br> <br>\\n\\nTov\xe1bbi inform\xe1ci\xf3k\xe9rt k\xe9rj\xfck, olvassa el \xfatmutat\xf3nkat.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"\xdatmutat\xf3: \xc9rkez\xe9s aut\xf3val, bele\xe9rtve a parkol\xe1st is"},{"type":1,"slug":"where-is-the-breakfast-menu","humanReadableQuestion":"Hol van a reggeli men\xfc?","humanReadableAnswer":"Ha van \xe9tkez\xe9si terve, akkor kap egy e -mailt egy interakt\xedv men\xfc linkj\xe9vel, ahol megrendelheti. Ha az \xe9tkez\xe9si tervet a szobafoglal\xe1s r\xe9szek\xe9nt szerepelt\xe9k, akkor az e -mailt elk\xfcldt\xe9k annak a szem\xe9lynek, aki a foglal\xe1st k\xe9sz\xedtette. K\xe9rj\xfck, k\xe9rje meg őket, hogy tov\xe1bb\xedts\xe1k \xd6nnek, hogy el\xe9rje a men\xfct. <br> <br>\\n\\nFelh\xedvjuk figyelm\xe9t, hogy a Pay-as-you-go reggeli men\xfc elk\xfcl\xf6n\xfcl az ingyenes men\xfctől. Az al\xe1bbi men\xfc linket tal\xe1lhat erre a men\xfcre.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van."},{"type":1,"slug":"where-can-i-order-breakfast","humanReadableQuestion":"Hol rendelhetek reggelit?","humanReadableAnswer":"Ha van \xe9tkez\xe9si terve, akkor kap egy e -mailt egy interakt\xedv men\xfc linkj\xe9vel, ahol megrendelheti. Ha az \xe9tkez\xe9si tervet a szobafoglal\xe1s r\xe9szek\xe9nt szerepelt\xe9k, akkor az e -mailt elk\xfcldt\xe9k annak a szem\xe9lynek, aki a foglal\xe1st k\xe9sz\xedtette. K\xe9rj\xfck, k\xe9rje meg őket, hogy tov\xe1bb\xedts\xe1k \xd6nnek, hogy el\xe9rje a men\xfct. <br> <br>\\n\\nFelh\xedvjuk figyelm\xe9t, hogy a Pay-as-you-go reggeli men\xfc elk\xfcl\xf6n\xfcl az ingyenes men\xfctől. Az al\xe1bbi men\xfc linket tal\xe1lhat erre a men\xfcre.  Helyezze megrendel\xe9s\xe9t reggel a b\xe1r ter\xfclet\xe9n.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van."},{"type":1,"slug":"what-time-is-breakfast-served","humanReadableQuestion":"Mikor szolg\xe1lnak fel a reggeli?","humanReadableAnswer":"A reggeli megrendel\xe9seit minden nap 8 \xf3r\xe1t\xf3l lehet elhelyezni.  <br> <br>\\n\\nAz utols\xf3 reggeli megrendel\xe9seket 10: 30 -kor kell megtenni. <br> <br>\\n\\nHa van \xe9tkez\xe9si terve, akkor kap egy e -mailt egy interakt\xedv men\xfc linkj\xe9vel, ahol megrendelheti.  Felt\xe9tlen\xfcl haszn\xe1lja a men\xfc haszn\xe1lat\xe1t a megrendel\xe9s elhelyez\xe9s\xe9hez az előző napon, azaz a h\xe9tfőn a kedd reggeli megrendel\xe9s\xe9t.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"A ford\xedt\xe1s folyamatban van."},{"type":1,"slug":"what-are-meal-plans","humanReadableQuestion":"Mik az \xe9tkez\xe9si tervek?","humanReadableAnswer":"A hostel \xe9tkez\xe9si terveket k\xedn\xe1l, amelyek az \xe9telek \xe9s italok megrendel\xe9s\xe9nek legolcs\xf3bb m\xf3dja.  Tov\xe1bbi inform\xe1ci\xf3k\xe9rt k\xe9rj\xfck, olvassa el az \xe9tkez\xe9si terv \xfatmutat\xf3nkat.  Gyere, n\xe9zd meg, \xe9s tegy\xe9k meg az \xe9tkez\xe9si terv megrendel\xe9s\xe9t a b\xe1r ter\xfclet\xe9n."},{"type":1,"slug":"i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed","s1":"Van egy orvosi s\xfcrgőss\xe9gem","s2":"Seg\xedts\xe9get akarok, \xe9s minden bez\xe1rt","s3":"Seg\xedtsen","s4":"Medicot akarok","s5":"V\xe9szhelyzetem van","s6":"Mit kell tenni egy orvosi s\xfcrgőss\xe9gben","humanReadableQuestion":"Van v\xe9szhelyzetem, \xe9s a recepci\xf3 / b\xe1r ter\xfclete bez\xe1rt.","humanReadableAnswer":"V\xe9szhelyzet eset\xe9n k\xe9rj\xfck, k\xe9rj\xfck, azonnal a k\xf6vetkező s\xfcrgőss\xe9gi sz\xe1mn\xe1l: +39 392 929 3384. A csapatunkb\xf3l valaki a lehető leghamarabb seg\xedteni fog. K\xe9rj\xfck, ne habozzon seg\xedts\xe9get k\xe9rni, ha sz\xfcks\xe9ge van r\xe1. Az \xd6n biztons\xe1ga a legfontosabb priorit\xe1sunk."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee","s1":"hol kaphatok k\xe9szp\xe9nzt","s2":"hol tal\xe1lok egy bankot","s3":"Szeretn\xe9k k\xe9szp\xe9nzt szerezni","s4":"hol tal\xe1lom meg a legk\xf6zelebbi p\xe9nzpontot","s5":"Hogyan tal\xe1lhatok p\xe9nzpontot","humanReadableQuestion":"Hol van a legk\xf6zelebbi p\xe9nzpont, \xe9s felsz\xe1m\xedt nekem egy visszavon\xe1si d\xedjat?","humanReadableAnswer":"A legk\xf6zelebbi ATM mind\xf6ssze 70 m\xe9terre (210 l\xe1b) tal\xe1lhat\xf3, \xe9s nem sz\xe1m\xedt fel d\xedjat a visszavon\xe1sok\xe9rt.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing","linkText1":"\xdatmutat\xe1sok: ATM/Cashpoint"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-money","s1":"Hol tudok p\xe9nzt v\xe1ltani","s2":"hol cser\xe9lhetek p\xe9nzt","s3":"Hogyan cser\xe9lhetek p\xe9nzt","s4":"Hogyan cser\xe9lhetek p\xe9nzt","s5":"Hol van a legk\xf6zelebbi hely a p\xe9nzv\xe1lt\xe1shoz","s6":"Hol van a legk\xf6zelebbi hely a p\xe9nzcser\xe9hez","humanReadableQuestion":"Hol tudok p\xe9nzt v\xe1ltani?","humanReadableAnswer":"Cser\xe9lhet amerikai doll\xe1rt a hostelben. Az \xe1rfolyam a Google \xe1ltal id\xe9zett aktu\xe1lis kamatl\xe1bon alapul, tov\xe1bbi 5% -kal hozz\xe1adva. Az \xe1rat a legk\xf6zelebbi 50 centre kerek\xedtik. <br> <br>\\n\\nHa ink\xe1bb, akkor a legk\xf6zelebbi Western Union egy „Mail Boxes stb.” Nevű c\xe9gn\xe9l tal\xe1lhat\xf3.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"\xdatmutat\xe1sok: Mail dobozok stb","link2":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText2":"Lista: Hostel l\xe9tes\xedtm\xe9nyek"}]}')}}]);